【元朗示威4人涉藏武器提堂 不准保釋還押至9月再審】

【元朗示威4人涉藏武器提堂 不准保釋還押至9月再審】

上周六的光復元朗行動中，5名被捕男子今日（7月30日）提堂。

其中一名23歲社工被控阻撓在正當執行職務的警務人員罪，其餘4名18至25歲男子各被控一項藏有攻擊性武器罪，5人今早於粉嶺裁判法院提訊。

裁判官先將藏有武器案押後至9月3日再訊，以待繼續調查，涉藏有攻擊性武器的4名被告要還押候審。

1

2

3

救義士！

屌你老母,黑警死全家!

CLS

cls

push

屌佢老母

想知邊個官審

姐係一定要等到9月3號先可以上訴？
幾時可以上訴

黑社會無差別攻擊都有得保釋司法

屌你白衣個D攻擊性武器又唔講???
可以點救佢地
係咪已經有律師跟緊?

為左要嚇人，咩手段都會用上啦。

都未審，上咩訴

痴線，班黑社會牛屎佬明刀明槍都唔拉！
呢啲就坐成個月

白衫果啲就全部保障釋

上訴保䆁呀

上訴保釋申請

Crazy

咩撚嘢官
而家d官係乜撚嘢事是非黑白都唔識分？？

唔知7仔嗰單會唔會又係咁呢。。。

白衫水喉通就唔係武器
正狗官

白衫黑社會果班就可以保譯

狗官

推
8.5大三罷

痴撚線咩

咩野理由唔比佢地保釋？殺人罪呀而家？

屌，好撚嬲

告唔告得入都好大問題
有罪都頂多幾個月監
個個無案底
最多沒收旅行證件
邊可能潛逃 ?

政治犯
義士唔洗驚 經過呢件事 我估啲大公司一定會優先請義士

兒登仔仲對香港法庭存有幻想

是什麼政權？

兒登仔仲未接受到: 香港法庭已經沒有公正可言

毒果荒死無人知

開頭版篤義士, 唱通街

google下，呢個官好鍾意釘

好似有得7日覆核一次保釋

要鬧就鬧d狗專登唔即場搜證

1. 佢地係示威現場
2. 白杉係事後先搵到，唔係當日

公道d講個官ok既，最多話嚴左d

狗先係最撚垃圾果班，因為法庭係被動，果元朗佢hea執法

個仆街官一定係深藍

仆你個乖
元朗白衫無差別打人就有得保釋
義士守護香港就要先坐一個月

去高院申請保釋啦

救命
朋友係其中一個 有乜可以幫到佢？

急

政治立場唔同就危險？

姐係變相坐兩個月監？

搵律師上訴？

聽日上庭 佢搵左律師
主要係辯護 唔搞上訴住

保釋都唔比
咩攻擊性武器今次？

點算阿

武你老母！人地鐵通、木棍都唔拉！仆你個街！你地班狗保護唔到我地我地保護自己啫！

祝佢好運

係咪真係淨係可以聽天由命

有冇人可以救到佢哋

可以點幫佢地

都係等律師做野
除左financial support 無乜事做到
同埋繼續抗爭做埋佢果份

屌你老母香港極醜惡
三權分立食屎啦

屌那星

未判先坐一個月, 同大陸接軌

好撚想剷平成個香港狗署

大家估係咩武器?

遮?

暫委裁判官的續約制度好有問題, 雖然無實證, 但假如裁決不合政府心意, 會令人懷疑有機會影響續約, 暫委裁判官的公正性未能清楚地被群眾看到。